..

好彆扭覺得自己唔配
幾時先得到平衡同出口

訓 晚安

冇㗎

同畀完先發覺無晒諗了 覺得有啲蝕咗我係師奶子
由其是講緊兩次都係諗諗吓就想去攞

^____^heou uheeuhe lowjwwuwihoe uheeukd heou
btw 好憎thelowmays 又係打著民主旗號攞光環但乜柒不理的人

你當呢到fb牙

你依家先知牙

諗無謂野

吹牙

-.- loeyh uheeuod eo ou deod due oloje jl ..
oe ujeu euedu doeu uje jouj ouu jsoiu eo jd ijrr odrurj ou oiu ojfdujr
ouu or ujru ruouf rp of ruju rod ujrouo oljo
熱狗腸係向前fing

放棄

依家咁唔靚 但又幾qq但唔靚
搞到要整多隻好煩好唔好真係小
我鍾意小有道好就係夠小
有道唔好係無得連續句號 會變咗點點
點搞好難取捨

好撚煩關你哋撚事咩成班八婆

咪̓̎ͥ͑̇͒͒ͮ̅̾͒͜҉̴̣̖̥͔̰̬̗̮͙撚̡̡͕̟̙̺̻͖̳̞͉͕̺̈̊͂ͮ͆ͫͧͨ煩̵̟͉͉͇̯̬̩͖͇͚ͨ͌͊ͯ̇̽̊̄͑̈́̽ͤ̍ͣ͗ͥ̑͟住̻̞̳͇̓ͯ̆̃̄̀͘晒̻̫̻̙ͩͭ̒̽͒͝͞啦̸̸̰̰̠̰͖̤̠̜̫͙̯̜͙̊̑̌̏ͤ̒ͣ͞屌̨̰̯̮͙̥̦̘̪̻̗̝̓ͪ͆͢ ̨̜̞̖̗̜͙͂̐̋̀͑ͮͦ̓̂̌̌̅̓̽̚̚̕͢自̡͈̬̞̬͙̹̫̟̱͈̖̠̲̈͗̄̉ͤͬ̽ͥ̾ͪͩ̽͑己̧̪͙͇̱̥̩̱̞͕̺̞̪ͧ͋͐͊̋̐͊̆ͩͬ͛͊̇̊͋͛ͦ̌̓͝ͅͅ死̢̡̤̖̖̠̘̦̲͙̣̟̼̳̻͕͇ͫͧ̏̔̍͌ͫ̐̅̽̊̑͂͛̉̋͝返̸͓̱͚̘̭̼̩͍̌̌ͮ́͘͟͝入̛͈̟̻͎̼͚̫̠̮̒ͯ̓̐ͪͭ͗͛̂́͂ͧ̍́̆͂ͨ̄́去̸̨̨͕̩͕̫̼͓̞̬͇͚̼͙̠̆̅̈̅ͩͥ͑͋͆̈ͯ͂̀̊͐̑͢͡ͅͅ圍̸̢̻̹̖̩̪̣͕̤̥͉̬̳̲̠̳̞̓͊ͧͯ͛ͬ̉̎ͭ̉͊̂́ͦͥ͋̏̕͡͠ͅ爐̛͗̅ͤ̿́̔ͪͮ̔́͠͝͏̠̭̞̟̩̰̬̞͖̰̝̤͙̗͖̙̹̠̠唔ͨͧ͐̄ͭ͌̃̃̅͒͐͏̧̨̥̯͖͇͎̲̲͎͜͝好̯̹̣̹̹̟ͧ̓͋̌̆̑̀̇̍͟͟出̷̶̴̲̫͙̗͉̿̆̀ͫ̇ͤ͗̽ͮ̃̆͡嚟̷̨̡̛̟̣̯̳̬͎̘̗̬̰͎̯ͪͪͥ̋̿͒ͧ̌ͤ͂̎̋̇͐̂̃ͧ̍ͩ̀惹̸̵̗͎̙̬̹͉͍ͩ̃̆ͥͫ͟͜我̴͎̥̬̞͉̟̝͍̹̜̳̰̙̪̣͈͈̉́ͦ̚͘̕

jm9

唉̡̺̘̞̜̖̥̼͖̠͈͖͓̈́͛̂ͮ̋̆屌̖̣̤̪̰̰̼̝̞̣̹͍̣̠ͤͮ͐̏͋̉̂ͮ͊̈́͑̈̅͊ͤͫ̏ͯ̉͞͠鬧̢̿̓ͥͨͩ͌́̕͠͏̦̭͓̲̹̗̞̣͕̣̥̻͙͞到ͭ̎ͪͤ̋̂͒̈́́̚͟҉̰̺̣͉̺͚̺̥͜咬̺̝̙̯͎̫ͯ̎ͤ̇͌ͫ̽͋̾͐̊͑̑ͣ̓̇͂̇͠親̏̐ͦ̓̄ͧ̒̈͋ͬ҉̸͎̝͚̫̪͍͈̟͇́͠自̧͍̘̮̗̠̝͕̠̳͚͖̝̺̲͎̼̗̂̑͐̉ͣ̐̎̈́ͩͅ己̸̸̭̰̣͇͕̲̥̗͙͍̲̹̲̝͖̞̫͎͊̓̌͆͐̐́͠w̶̸̴̛͖̤̻̺̬͓̬̾̂͂ͧ̄̐͋̉ͧͅͅͅu̸̠͖̯̭̥̼̫͕̙͎̭͔͑̆̔̍͊̅ͥͫ͟w̸̢̩̭̱̖̤͊̉ͭ͒ͭ̊ͬ̃ͦ͆ͯ̿ͧ̋͜͠ư̻̹̙͙̮̎ͥ̒͊́̾͐̀͌̈́̈́͌͗͢ͅ你̷̨̨̢̬̣͈̮̖̋̋ͣ̌ͥ̏ͬ̀ͅ班̺̭̮̺ͤͤ̂ͥͤ̏́̚賤̵̴̖̬̝̗̰̟͔̳ͮͫ̍̒̈́̅̆͟人͇͎͖̲͚̦̖͎̲̠̦̯̟̮͖̝̓͑̈̂͋͘͡͝ͅͅ累̊̐̐ͪ́̏̊̈́̅̎̄̎҉͏͏̴̪͚͖̥̮̤̞͚͙̟̜̭̮̜̦人̵͌ͦ͛ͮ̆͆ͤ͛͢͢͟͏̫̻̬͓̹̼̺̩̖͙̯̺̟̼̯̼͎累̹̲̱͎̼ͨ̈́̆ͬͫ̈͋͘̕物̶̨̘̖̯͉̍̈́̑̿̂͋̌͌ͪ͛̀̅̋̽̀͐̚͟啊̸̡̡̭͉̦͓͎͈͙̱͙̞̰̠̱͍̌̎ͦ̉̃̈͜͡無͋ͫͥͥ͗͑̄͑͏̷̷̲͈̬̘͈͉̼̼̯̠̘̱͚͔͔̬̗͢天̢̟͉̬̘̲̳͇̯̪̺̻̗͖̺͓͎̙̩̒͊̐̔͗ͫ̇͌͗ͪ̈́͋̽ͭ̄̚̚̕ͅ理̢̠͖̩̪̜͔͕̪̙̹̉ͬ͒̓͋̑͛̑ͣ̋͊̔͛̌ͨ̀̚͠啊̸̿̓ͩͩ͑ͬ́̚͟͏̳̻͔̙̳̮͇͈̹̫ͅ屌̖̺̗͌̏ͨͬ̀̕͜͜

i feelu真係服務性行業

(-_(-_(-_(-_(-_-)_-)_-)_-)_-)

apsmadhlllll

祝我生生性性再咁落去我就忍唔住中流彈好煩屌早知唔

/_\

Nylyld..............

.
.test

會漏到落下一個度樓煮

咁̶̢̡̺̣̱̟͔͑̐͐̊ͮ͐ͩͪ̇̈͠就̡̣͍̰̼̱͓̪̬̻̣͉͈̥̓͒̒̑͋ͮ̂͋͢ͅ好̴̢̘̞̟̹̘̠̯͇̬̱̺̭̪̘̳͔͍̼ͨ̈́́ͬ̂̚͡玩̷̢͖̘̻̝͇̼͖̲̤͇͎͎̃̈͂͐͛͜͠喇̷̧̨̛̣̝͍̻͓̺͓͖̭̮̣̮̹̻͙̩̬̎ͪ̍̂ͦ͌̑ͬ̔̔͑̈́ͤ̈̂

.
test
入黑洞啦屌你老母

好乸靚wuwuwuwuwwwu咇咗滴滴靚到

唔配乜？

好̫̥̮̝͇͖̻̬̜̟̺͎̳̞͔͓̝͉̿̃̀̾̐͑ͫ̌ͫ̓ͫ̂̽̅͘ͅ似̴̶̸̡̥̠̠͚͇̥̪̥̻̗̮͎̯͆ͯͧͯ̉̍ͣ̽鍾̎ͬ̈́͒͏̴̜̝̞͚̜̘̱̲͙̙̬͍̖̮意̵̸̡̛͙͕̺̤͕̽͑̄̌ͭͪͦ̔ͩ͑̈ͨͤ̚͘咗̣̯͇̜͔̳̙͈̠̞̮͎͇̟̰̃ͨͥ̀̑ͯͧ̑̔̈́́ͥ̉̌̀͢林̢̛̛͖̼̪̬̫̘̜͈͉͓̻̳̙̦̯̜̣̙͐͒̄̽̃̐ͥ͟͟彥̸̢̟̩̜̞̱͎̳̟̪̲̼̺͖͙̲̫̻ͩ̐ͥ͊ͪ̒ͭ͐̎̓ͧͅ邦̯̺̯̗̫̼̪̄͛ͮ͛ͯ̍ͪ̑̃ͤ̃͋̈ͭ̚͘

想̄̓̈ͩ̍̚͏̴̧̖̰̯̞͙̲̮同̛͎̭̭̻̈͒ͬͫͫ́̆̽͝ͅͅ佢̶̨̩̮̞̗͈̝̼͓̝͔̘͕̬͚̍̊̄͋ͣ̓̐͛̇̿ͫ̀́́͠食͂͌̐̉ͪͮ҉̨̭͎̳̼̰͡͝越̧̨ͤͯͫ̎́̀͐ͯ́ͩͮ̇͌ͭͨ̚҉͎̖̹̭̹̘͈̞̘͔̭͓̣͟南̶̡̼̜͓̤̪͕̤̲͖̗͔͎̝̺̼̭͍͚ͫ̀ͦ̋͊͒̆͌͋̕͝河̸̮͇̠̼̞̹͚͖̈́̒ͥ̎̃̅̔͘͟粉̶̲͇̝̠̹͔͕̫̪̝͚͎͇͍̼͈̓ͭ͌ͧͫ͢.̵̴͖̰̲͈̲̞̪͇̯̻̫̫͓͎͐ͯͧ̅͗̈͛ͬ́͋̐̀̏ͨ̉̚͢͝ͅ.̨̨̩̝̪̪͕͕̝͕̹̩̼͓̯̩̠͙̪͌̅̑̇͗͒ͨ̋ͭ͑.̧̛͍̘̘͔̣͈̣̱̰͕̰͕̪͋ͬͬ̎̋́ͣ̍͋̍̐͜͜͝ͅ.̴̫̪̻̟̙̩̳͓̘͙͚͈͉̞͍̞̺̓ͫͣ̓̍̅ͮ̋̔́̚ͅ.ͤͧ̅̅ͨ͐͊̐͌͋̔͟͝͡҉̢̥̮̭̘͚̹̖̙̞͓̰̣͔ͅ.̠̘͖͓̪͇̤̓̂͊̎̇ͪͦ̔́͜

.
qq

o̸͉̪̪͈̼u̥̣̪̥̚e̬̩̜̖̤̦ͨ͛ͮ̿̋͠e͕̜̐ͪͨ̇h̷͈͓̝̩̪͙̹ͧͨ͋ͨ͊̚e̵̯̘̊̅̿̚ ̴̮̼̼̣͎͍͇̐̌͒o̖̜͙̓͟ǫ̯̞͎̗̥̝̬ͨ̈̀̐̉̋ͭu̝͙̠̭̗̔͂̑̀̐ ͡l͕͌̂̔̚͜o̭͕̺̬̭̟͊͆ͭ̚h̘̘̖̞̠̏͛ͭ̓e̸̬̥͈ ҉̙̥e̘̲ͫ̏̎̈́̃͒̓ỵ̨͔̪̥̎̇ͫ̂͐ͦͮõ̤̙̗͇̺̺̗̒͝ȟ̫̔ͧ̀̽̉l͈̲͕͇̟̠ͩͮͪ̊ͤ̏̑ ̝̓o̶̭̰̘͚͍̣̤͗̋͑͊̓̔̊ḑ̫̻͈͎̺̐͐͐ͩ̅͆o̲͕͇͈̲ͤͥ͑̄̉̿o͍̜̱͐̓̄ͣ͝ḛ̝̀ ͙͇͈̫̺̺͈͢u͙̱̜̝̣͒̓̇̇h̊̓̏͗͑ͩ͏͍͚͉͈̩̗̱e͕̜̹̣̠ͨͬ̽̍͟ ̦͕̥̩̇͑̔h̻̩̩̻̉̈͛ͧ̄ͅo̼̖̪̻̠͎̺͗̈́̐̍u̪͎ͩ̌͑͋ͭ̂ẻ͚̻̑ͯ̌͐̊ͅ.ͩ͛ͯ̃͗.̱̼̺̅ͭͦ̍ͫ̆̚
͇̱̘ͣ͂ͭ̋̓̅͑oͤͦͬͨ͌̆̉͠o̸̱̓ỏ̷͓̗̘̗̰͍ͪ̆̾̍h̵͛e̬̺̦̬̲ͥ̄̚ ̡̬̩̭̰͖͚̗͑̉̚e̼͔̹̞͚͆͋ͥ̈́́̇͆͡o̪̐͒̅ͩͩ̐̀ ͍͉̯̱̪̙̲̈́̄̾̀ủ͂̌̏҉͉̭͚̖h͓̼͈͉̃̐͌̚u͉̮̹̫͕̘̮̔͒͗͌ͦ͑̚eͣͭ̋̄̆̚h̥e̘̙ ̆ͪe̫̦͓͙̮̾̿̽̔̕y̤ͥ̎ͧͧͅo̸̟̰̩̫͗͌ͦ̏ẽ͆͘ ͭͧͥ̑͏͕̫̖̼l͉̭̮͍̻͓͎ͦͫ̍̚o͑̅̅̐h̭̝̒͝ě̹̰̯͖̦͎̈́͆͆ ͕̭ͣ̑͑d͖͙͓̪ͩ̽̾̒̊͠d̩̳͊̓̇ͯ́̑ͫo͒̋҉̰̲͙̳̞u̓̓҉͔̺̜̣e̗̠͎̖̹͖͙ͨ̊ ̪̜͈̘͖̿͐̑̌ͤ͑
̶͙̺̘͚͔͖̱̅ͫ̚h͕͎̖̮ͧ͑͊ͯ͌̔e͙̖̬ͥ͌ͤ͗ ̏҉̬̰͖͓ȅ̥͚͈͈̼͚͓͛̈́̌y͚̗̬̳͙̜̋͂̀̾̌̚l̠̥͙͕͐̉ͅo̲̍̍̂ͭͣ͒͟h̬͊̊̿̈̉̐ͩ͞ḍ̗̍̈́͐ ̸̜̬͍̳͇͕̳͊ͯ͛ͧͭͫd̳̦̝̎͞ȯ͕͑̆͟o̶͙̙͇͋e̷̝̦̺
̦̣̙̝̓͡u̒ͣ͐̍͑̅e͆̈́͒h̫ͩd͘o̫̗̅ͫ͝ụ̦̘̪̳̹̼ͮ̋̃́e̗̪̣̜͔͋͛̿͌͢o̠͎̺̲͓͍͕ͤ͒̄̊ ̣͉͎̝̼̼̓̌͊e̬̣͚̣̍̀̇̊̆̆̽ͅu͚̳̫̹̲̒͂ͤͬͦ͡l̼͛ͯ̕o̪̯̯̍̅̇̽j̞̦ḽó̯͍͙̯̇͐̅ ̩̪̳̙̭̞́̉̉ͤ͐̑͑͡e̛̫̖̖̫̐̃̈ủ͓͙ͯͮ̀̏͑l͔̺̼̗̼͎͎̾̏ͧ̆̌͋̚dͯ̎u͗ͣ͜e̋͗̀̏̀j̳̱̎ͪ̀ ̈́̃ò̵̟ͨe͏͚̘ ̹̪̪̿ͨ̽̌͜ú̟͖͕͡e̼̳̗̻ͧ̑̄ͤ̂͛̋ë̛͚̤͉̫͓́ͨ̊ͬ͐ṳ̲͕͚ͤͪlͨd̩̗̅͘ ͈͚̌ͣ̿͜j̗̙͕ͣ͢o̓ͥ́͋ͥe͔͐͒ͥ͗͌̀͌͜u̦͉̭̭͖͞ ̡̼̯̼̥̃̑̽͒ͬ
̍ͥ̇ͫ̔̂̕o̲̜͛ͦ͐̈͂͐ē̝̯̣̹u̵ͫ̒̏̀̆ ̰̰͖̝̇̑͋́ě͠ơ̠̇̊u̻̣̘̱̼͆o͇̦͖͈͚̱̤ ̮͙͈̤̱͊̆͐͆͑ͪͥe̷̯̘̙̩u̸̹̓ͮͥ̅ͨͤ̒ḛ̸̠̖̹̩͇̍͂̊oͪ̑̊҉̻͇͎ ͇̻͉̭̝͇͆ͩ̐j̑͛̌̃̍̋҉̦̹o͎̻̮̝͒̒̈́͆̑́ư̼͖̬͔̰̥ͤ̆̇̌ͤ͐e̩͒̒̄̈́ͥ̚͢
̟̦̥̻̽̾̃ͧͪ͆j̙͚̙̲̬̜̮ͦ͆ͧͥ̔̈̓d͍͌̿͑ǘ̩̼͌̑͗̋͟ ͬ͑ͫͭ̈́͊͏͎͖̤̳̱̦ͅe̪̙ͯ̍̍̀̔ͪu̶̻͉̰ų͓̫̥̭̤͕̲ͭ̓ͣͧ ̲͚͚̻̝r͚̱̩̠͙͇̎̋ͣ̌́͛h̖̮͓͕͋̎̈́́͞d̮̤̙͎͙͖ͧͭ ͚͇̦d̯̠̩̘̣͎̝ͩͬ́͌͛̀͞ụ̮͚̍̐͛́o̴̖̺̜̰̲ͧ̍ͭ͒ͅo͖͇̤͕͙̎ͨ͋̅ͅu̢̯͓͍̘ͨ̑ͥ͆ͣr̥͈͇ͫͧͣͦ͡
̣̜͗ͬ̈́͝ŏ̓҉̙y͋̈́r̗̤͇͚͖̿ȉ̭̑͒͂̚͠ ̪ͥ̂̌͊̓ͮ̚r̮̺ͥ̈ȯ̬̓̾ͬ̃̕e̢̥̥ͭͫ̃ ̠̠͚͖̯̜̋̿̎d̵̝̣͚̮̱̫͌̈́͐ͫd͕̘͙̈́u̴͚̹̜̣ͤ̈̓r̦̬͍͇̮ͭ̾̆͘ȟ̳̦͙ͤͦ͒̊ͯ̕u̶͙̮͔̻ͨ̒ͪͅ ̹̠͍̙̐͋ͥͭ̚ͅe̲ͤ͂̑ͦ̆͋ͥ ̖͖́ͨͮ̚ḍ̥͖̫ͥ͝ū͉̘̲̯̼d̦͉o͊́́̆ ̫r̿͛ͫͬ̚l͉̗̠̝̑́s͉̮͜ ͓͇̑̋r͓̩̪̳̽̔u̷͉͈̱̠̭r̩͍̞̯͚͙̺ͭ̾ͬ͜d͍̙̘͚́̅̾͜f̱ͧͅͅ ̱̗̥̦̆ͦo̦̲̩̓̆ͪ̈́ͥ͛̂͠u̷̮̣͋o̙͇ͫͩ̆͊́͛ ̤̯̲̯̲͔̣ͭͣ́ͦ͛͗͢r͚ͪͤ͋̂̂̚ṳ̸͚͙̭̰͔ͧ̇̂͐ͩ̃̚r͇̘̰̼̭ͮo̗̠͚̖͇͔̳̐ͦ̊̂ ̸̺͐͐h͂̈ͮͣ͂ͧ͏̪̩̗͈̫̼ǒ̪ͣ̃̆͝ê̫̬̙̞̇̓ͪͯ̑͋ȅ̝̼͌
̗̳ͣ́͞

個傻仔兇9我我以為真係睇到晒

aifailjorladiumini fuck up real mini need maxi sin candiu faan

>.<koehe ueodubdoeueh uhehw wjowuw oio: ppp

很想養。黑柴T.T
黑柴可以扮husky諗返起靠住個中同自爆狗相認

cléo de 5 à 7:1.objective realism of chance events2.subjective realism3.authorial commentary //what's wrong with today<<<<<what happened to you

..

屌聽到有聲覺得好不安。。。係咪有曱甴我屌你老母

連撳兩嘢問都未問diu

關你撚事咩

好想玩過山車==好想放低個心去玩個人做其他嘢

爆肝無興趣但見到就覺得無一個唔係爆肛啊屌

好醜陋 雖則話只係噏吓但 我又覺得唔好好唔鍾意咁嘅人覺得應該係黑黑白白起碼依啲層面上要係

同埋見過晒就覺得現實真係好好多謝身邊人生成咁好😭🙏🏻